蘋果官網洩漏新型號iPhone圖

真！？鏡頭竟然無凸？

岩岩先岀完又咁快有圖
假咗少少喎

Key 漏左鏡頭姐

6s側面嚟

同張圖都唔同🤡上面張圖係鏡頭入機身

咁樣差電個差電位會唔會兩下就屈爛?

仲諗住有返以前個機背，玻璃機背好撚樣衰啊

唔會

4s :